Dr Ng 既家人係股市明燈

看圖不解釋

9月25日

11月2日

Funny

屌，你咁又仆街左d

佢真係一個大淡友黎

我好涼薄

Dr Ng食屎啦，寫埋哂d嘩眾取寵既文,扮哂末日博士黎上位

恆指見4位數？跟佢就仆街

但佢屋企病得好合時，一升就病
希望唔係做左put 心臟病發

我通常對蔡若蓮呢d仆街狗官先會咁

我9月底見急彈2000點，佢班fans 要佢穩定軍心時唔見左人，原來去左照顧屋企人

今日又急彈，我好奇佢點穩定軍心，原來屋企人咁岩又病

都係佢成日講果句

Funny

對住神棍我都會

Dr Ng 啪啪啪
夜晚跌600點，啪啪啪
跌多30日就到8000點，啪啪啪

其實想遁唔使搵家人過橋咁弱智. 話去旅行咪得.

想睇淡唔敢講

學大師 今日我都挾到暈暈地

跌翻700點，又出來了